全部冷軍師立即到樓下大堂，ready開門，放仔女入門口

太趕根本搵唔切密碼
成晚鳩企鳩坐都好
救得一件得一件

頭先開到門
天水圍咬少幾件

推

11.14 曙光行動 繼續三罷

尤其天耀天盛撚

推

借位，請幫推文宣方向

救人